[shitty] exchange 討論區

offer神

大家報左邊度

杜拜

In成點

shitty仔

成日笑鳩人shitty

NUS
不過我去唔到都無問題
無敵狀態

我都係鏗仔粉絲

讀shitty本來就係天大嘅笑話

咁有信心呀
都唔知佢會派college定I level

有杜拜咩

你地唔quote我都睇唔到條友留左啲咩言